公司有個同事（應該係90後）唔肯認自己係中國人，本HR叫咗佢初一返工

唔係中國人放咩農歷新年假？

樓主聖誕照番工？
佛誕呢？

清色波

咁你復活節同聖誕節同我OT到第二朝
唔係嘅寫定封辭職信比人事部

又loop都已經駁完嘅嘢仲拎嚟講，重重覆覆仲要懶有理由

支那臭蟲比啲創意啦，做宣傳做到成pat屎咁

唔信佛，唔放得佛誕

好波

pt同事返工唔做嘢
放工就博ot

你黃屍嚟？ 重請

我深藍

毛

隻90後而家返緊工